禍必及妻兒升級：發動黑警不孝子變義士復仇計劃

首先，如果大家覺得要欺凌狗仔，兄弟爬山，各有各做。
但我這裡想提供另一種方案，給大家參考
先問一個問題：你讀書時，有幾可真係完全認同自己父母？不計反叛期的作用，在那個階段係人都唔會話鐘意自己老豆老母。而且，最近有調查指出香港30歲以下青年人認同自己係中國人，已接近0% 。即是說，全部後生都可以是黃絲，一個二個都可以成為義士。

重點：將狗仔育成做義士，變成不考子！！！

Step 1：我地唔單止唔搞佢，仲要有咁friend得咁friend，有咁死黨得咁死黨，然後話佢聽所有有關政府同黑警的惡行（just in case佢唔知）
Step 2：狗仔知道黑警有幾衰，番到屋企一定同黑警反面，最好家嘈屋閉，永無寧日！
Step 3：帶埋狗仔上街，加入義士行列，由黑警自己或其手足對狗仔使用暴力、性騷擾！願佢地在新屋嶺相見，自己個仔自己打！

黑警之間最忌係咩，就係佢有一日要去狗屋保釋自己個仔，因為佢地覺得咁樣係恥辱！最好反面反到將來冇仔養、冇仔送終、激死老豆搵山拜
if we burn, your kid burn with us

以子之矛攻子之盾?

其實狗二代好多都好反叛。做狗既多數唔識教

兄弟爬山各有和各做，大d狗仔女冇得救就出手，細d狗仔女仲有得育成就出口

雙管齊下，一個都唔好放過

其實同佢哋講黑警有幾仆街係無用！佢哋信就信，唔信就唔信。但係欺凌就唔同佢哋會覺得因為老豆係死黑警所以俾人搞而好無辜從而憎撚死佢老豆，最後變成不孝子上前線同老豆作對

推

完全同意，其實好多狗家庭有家暴

唔同意......對狗二代友善其實對唔對得住被捕嗰啲手足？ 你要感化佢要等幾多年？仲要唔知得唔得。

本身反叛嗰啲咪等佢直接同屋企開拖
一家人咁團結又點叫禍必及妻兒同警嫂3P同事策反仔女，正呀

幫推十連

九

八

七

六

五

四

三

二

一

孝

可唔可以唔好再搞警察既小朋友 ？

推!!!

核彈無人推

齋正皮唔推po做乜撚呀

岩一半！通常好兩極，一係好想做狗，一係好憎狗。

推推推

有得諗

做friend

我想講
我係犬兒
但次次都有出去發夢

呢招搞得好其實好work

等我地黎幫佢教仔！

好掂喎
道德高地撚都無野講

怕唔怕番學比人杯

pish

唔上前線就唔同你玩 Join us or be our enemy

大學生怕咩
最多我杯哂所有人

倒戈狗仔狗女開始多人

同意

拉一派打一派

多個朋友好過多個敵人

即係話唔係逢狗仔狗女都無視
救得番既就行呢個plan
無得救既就要令佢比死更難受

好朋友

好似有啲太理想，啲狗本身多數都係狗後代，狗仔會唔會咁易俾你感化到

我相信你朋友都知你黃底嘅唔會盲排
我都有朋友係狗仔 都好黃
如果讀中學嘅狗仔義士就慘

講得好
各有各做
有部份人杯佢地
有部份人氹佢地
雙管齊下等佢地盡快走出自己comfort zone！
一方面令佢地因為咁多人憎佢地老豆老母而覺得震撼
同時間另一班人又可以乘虛而入去吸引感化佢地等佢地知道自己老豆老母有幾仆街有幾衰格

up

強烈要求發動：
「警嫂3P計劃！」

光復香港！中出救國！

每日 10 點！同我對住個窗大叫！

光復香港！中出救國！

唔試吓又點知，試咗唔得咪算

唔好聽佢講
一齊屌狗 屌埋自己老豆老母既 仲有一線生機
其餘既 一律當佢隱形

依家方向好正確 唔好聽樓豬亂講

PISH

push

杯葛你個仔，你個仔有童年陰影
同你個仔玩，你個仔又會憎鳩你

咪撚次癲啊
一個朋友都無先係最好既對策

OK
如果得咗咪即係送頭？

你都on9

梗係推多啲狗仔狗女一齊上前線等班狗喺新屋嶺教仔啦
又唔會阻其他方法對其他頑固狗仔狗女

可以試一試，朋輩影響洗腦

齊齊去撳錢 廣傳廣傳

推
自己個仔自己打！

知邊個篤灰佢會知自己有咩下場

第一次見個post 頭3頁9成p牌
你班狗係咪咁驚呀

其實 新警察故事既吳彥祖 係好寫實

好多狗/柳記將對犯果套拎番屋企教仔
教到一係好乖好鵪春一係想殺老豆

唔同意post主
太慢了
一刻好日子都唔可以畀佢地過

其實中共擅長人民鬥人民 我贊同試下警察鬥警察 或者 警察子女鬥警察 等佢地內耗 不過都係好難實行

p牌仔又想帶風向

呢招的確最惡毒

正啦

教仔

冇錯喇，狗仔有唔少係有英籍
讀過大學，呢班最易有相反立場甚至係義士
因為我朋友本身就係

各有各玩
一班bully 一班暗送秋波
之後再叫佢地反佢老竇老母
係精神既

其實一路都咁諗

P牌推唔郁

幾可取

其實我想講好耐佢哋可以扮黃，就已經可以逃脫但係bully 嘅話 係整個讀書生涯都痛苦

共狗搞革命都係拉一派打一派架啦

話帶風向盛盛嗰啲唔係傻就係鬼

從來無話唔畀勇武手足用其他手段提多個方向又話帶風向

帶帶帶帶你老母

輸出革命

諗得過

屌你老母定老豆

呢場戰爭要贏先可以叫報到仇
贏成場戰爭，緊要過贏一場戰役

老豆
PPRB
我每次出去佢都知

Push

你好撚驚自己比人撚定你d狗仔狗女啊

識識警仔警女都黃

有冇阻住你撚狗呀唔識字睇多幾次啦

佢地依家好撚驚啊

同意

驚就唔好去學校啦

兄弟爬山

【國際路線】全世界印依款標語

你點確保狗二代唔會喺危急機頭插你一刀

趁d佬狗休息 打機開到大大聲 唔撚好比佢訓。佬狗郁手就報警 家暴

你都on 撚9
用下你個西腦啦狗仔

無論係咪對犬兒，都要小心唔好亂說話錄口供

呢一個先方位上策

得啦威啦成個post得你唔係狗啦躝啦對唔對得住其他義士打生打死呀撚樣

唔好同佢地接觸就係最好方法

唔知佢係咪鬼睇佢反應就知

點解唔溝埋
屌撚到啲狗仔狗女仆街
再夾佢上前線

so black but I like it

【核彈流出】監控燈柱整份技術文件 (有分析)

仔搵老豆

大家要記住 校園關懷 係要大家一同當狗仔狗女隱形先會達到效果

分組無人同佢組
食飯無人同佢食
個個大聲講大聲笑
無人同佢講野
直程skip 撚左佢

唔好比依仔p牌狗仔帶風向
D狗 記招 今日先驚到仆街

依家 無啦啦又話要導d狗仔向善？
有良心既依兩個月 乜都清楚哂

開學日大家 action ！

推唔郁

唔認同唔緊要，記得出糧攞美金、九月二三罷

成個post 得你係狗仔啊傻鳩
好驚啊你

完全認同

幫推

唔係導佢向善 唔需要befriend佢
只需要令佢仇警就得
風險同代價又低過欺凌好多
可能我杞人憂天 但係我覺得國際輿論會受欺凌影響

推 不過識親d狗仔都串串槓on99

你點話點好啦，你今日跳咗閘未？

免費搭狗鐵教學（免跳閘）

俾佢地知佢老豆老母有幾仆街，等佢地反面

黑面白面兩玩法 一批人負責蝦 一批人負責撐 蝦時撐班鬆章 蝦完再由白面洗佢腦變勇武深黃

各有各做
好多犬仔都出左來發夢.
同班既點會唔知道狗仔係咩人?

老實講，好多狗仔本身就係義士

其實都唔使咁煩 你睇下之前義士阿聰就明
頂龍沉默 無架打架

人有獨立思考，唔係老豆老母講乜都會信，何況係政府，老師，校長？

呢度未係大陸，後生仔無咁易比你哋洗腦！

出動啦，朋友號！

自己個仔自己打！ 哈哈

你對佢差，俾佢知係因為佢老豆，結果都係一樣

大家當佢隱形 欺咩凌
佢知自己咩原因比人當隱形
佢自自然然會仇恨自己狗老豆老母
依家老奉要 response 你咩 國咩際輿論欺凌

真心有用！

呢個係未來方向
班狗最叻係乜？咪就係一個扮好人，一個扮衰人…
然後引你認罪

相同手法，部份人唔同佢玩…
同佢玩個班就負責洗腦

兄弟爬山，各自努力

僧侶海

太難啦諗下個成效先啦
直接杯鳩佢！

狗二代

衰鬼又幾好喎

呢招有料
知好多狗仔狗女都敢怒不敢言

個30歲好似係講緊18－30？

兄弟爬山 各有各做

有一定數量既已經係

星戰

憨鳩

唔洗諗 friend唔到既話就同佢玩happy corner

同狗仔做fd
用朋輩壓力迫佢一齊發夢
推佢上前線食棍

想做狗既就排斥欺凌 唔想做狗既就加入義士行列

Tui

有勇有謀👍

推啊

樓主錯曬 係變成義士為自由而戰

不咩野孝子？ 孝要父母做人做事值得子女行孝先得？否則係愚孝

睇個別對象？
如果佢本身都開始質疑佢父母嘅行為
咁就可以試下導佢入正途
如果係藍到發黑咁大家就識做啦

原意係好
但小心反咬你一下

想自發組愛護犬隻隊

屌你同佢frd?
話明要杯佢地等佢地知驚
你唔好咁自大以為自己影響到啲狗二代啦
定係你係狗驚自己啲狗仔畀人杯啊？

就快十點，準備大嗌

Can't Agree More

你地教佢貼連儂牆比藍刀手斬就慘了
我唔想香港變成咁

有二十隻狗負評

呢個做plan A 唔得先杯佢

拉佢上前線等啲狗拉番啲狗仔女

推有用post

Sounds good

屌你老母 樓主出埋啲屎橋！ 講左十世住死裏玩你條P牌出嚟獻世，記唔記得蘋果有訪問過黑警仔女手足話唔介意死全家要歸隊都歸左十世啦 屌你老母你對唔對得住所有手足！

推！！！

屌你！又話將佢變做義士、手足，仲狗仔前狗仔後咁叫。比我係popo啲仔女唔理本身係黃藍都反感先啦

推新post 等舊post 沉
[重開］全部中學生同我入嚟

！ ！ ！新不合作運動 ！ ！ ！攤牌大作戰 ！ ！ ！ ！

我識人唔多
我朋友入面得一個係犬二代
然後佢同我講話佢老豆由細到大都係當佢係犯咁呼呼喝喝
有時仲打佢
所以我朋友由細到大都好反叛
係未有仇警仇得咁勁之前已經好憎佢老豆
然後宜家仲做埋勇武真係痴撚線
所以唔排除其他犬二代都係咁俾自己老豆逼到好反叛
就好似啲虎爸虎媽嘅仔女通常都係反叛

PPRB會唔會四點鐘上過電視？

最驚佢帶壞左你，第時畢業一齊考警察咋

高招

咁你想佢畀人拉定無事

支持

對！各有各做

唔同意

推推推！！！呢個策略好過無差別 isolate 狗仔好多
到時佢哋真點撐警先杯都未遲

帶埋狗仔狗女上前線

頭兩版成堆p牌係度推 大家睇路

你依D屎橋對得住班手足?

咁同放生班垃圾有咩分別?

棄暗投明

呢個方法好呀，損人利己何樂而不為

不排除會調返轉，佢地被欺凌後變得更為親附老豆，思想逐漸泛藍，並與其他犬二代圍爐 所以，支持樓主嘅策反不孝子計畫

諗多個辦法又話係放生，咩料。

唔中意 應該揾班人瘋狂杯葛班狗二代，再揾啲義士係佢冇朋友那時候伸出援手到時佢地冇朋友又唔想冇左唯一既義士朋友 叫佢地做乜都得唔知班狗係前線見到自己仔女會點

時間太長 唔值得投資

大力推！

講緊策反一啲思想尚未成熟嘅仔女喎，「教育」玩佢地之後咪會歸隊囉

曲直難分

兩父子就冇隔夜仇嘅
6月9至今咁多衰嘢
狗仔女要憎佢老豆老母嘅一早就憎咗

兩個方法

Why not both?

正解!!!

我留意到尤其係藍衫仔女
可能白衫好食好住

[/member]連人民市都玩死埋？
由９班新香港人日日吹等佢地渣多Ｄ人民市啦[/member]

新屋嶺鬼父

又好似啱喎, 等我諗諗先

好同意
班狗父母正垃圾

真你唔好睇少朋輩既影響力
但我都同意上面巴打講 有得招安就招安
冇既就排斥

認同
可以教化嘅盡量教化
唔受教嘅就幫佢老豆教仔

唔係 係因為藍衫低學歷又多毅進仔
白衫通常都要有大學學位先做到
通常都係啲低學歷嘅家長只會對自己啲仔女打打鬧鬧

佢同警犬老豆反面就預咗
仲要冇人理佢

睇吓班狗仔點

錯 ！ 要狗隊消失！
要先滅幻子！滅哂黎就無後繼

第一個試驗品係咪應該搵員佐級警犬協會主席林志偉隻狗仔身先士卒？

呢個plan對黑警仲大殺傷力

各有各做，goodcops badcops

勇武有勇武打鳩佢，和理非負責說得

同學仔請返親學都播721 d 片
日日播

尤其打慣啲疑犯
返到去同仔女鬧交就用返平時對疑犯嗰套
新屋嶺全餐

唔會
佢坐office嘅

光復香港 時代革命

拉攏到就拉，拉唔到就

推!
呢個方法正面好多!
而且好有香港人精神, 狗仔可以變人!

新警察故事咩

不嬲話要跟中共學野
拉攏第二敵人對付第一敵人
有手足欺凌佢既
唔緊要 大家都忍唔住
但自問理性做到既
記住走去關心佢
話俾佢聽佢既悲慘遭遇全部因為強姦殺人犯老豆
話俾佢知佢唔同佢老豆！約佢去買gear一齊上街

吹風叫人唔好欺凌黑警仔女，收皮啦

呢個唔錯

大力點頭！

第一句就話係各有各做，睇唔明？

樓主正在維穩
想人唔好搞犬隻子女

請完全封鎖+不推文回覆

欺凌絕對唔割
但提供另一個可行方案姐

狗仔係人類既好朋友

啲佢上前線搵老豆，仔搵老豆正式啟動

唔好發癲啦，仲想搞感化
醒未

黑警死全家

超合作運動

贊成，我覺得拆散黑警家庭好過搞欺凌

辛苦晒你，你如果比人趕出屋企，呢到有好多人會幫你

老豆！
我屌你老母啊！

各有各做

So far都仲未似會趕我出門口
有心

有野講

幾百警察係太子警察遊樂會宿營，係籃球場做臨時飯堂同打地鋪。
又瞓梳化，又瞓走廊。

手足千祈唔好圍呢度呀，俾阿sir madam唞下啦。

茅頭指政府

光復香港 時代革命

呢個真心覺得正，無得輸呀

辛苦晒！加油！

無論如何
全力支持禍必及妻兒

真正家破人亡

收皮啦P牌仔
深藍嘅你會叫得醒? 用下腦啦

不失為一法

P 牌很想推

禍必及家人!! 個idea十分支持 但係建議同學仔要小心d, 如果個狗種係間諜狗種可能會反咬

狗仔狗女大家都知點做 但佢肯上前就係自己人

fd左佢之後再突然冷對待，效果更（仆）佳

青年人最易受咩影響？唔係父母唔係學校，係朋輩影響呀！呢招勁！

推。

以子之矛 攻老豆老母之盾

呢招絕呀！

睇餸食飯啦

好想快d玩玩呀

自己打自己個仔計畫

贊同樓主計劃，但有一點想強調，一旦狗仔認同咗我地，同我地共進退，就全部都係手足，唔應該再視佢地為狗仔，更唔應該利用佢地嘅狗仔身分對付佢地父母，否則對唔住呢班棄暗投明嘅手足

呢個先係真正既報復等d狗dup哂心口，家破人亡，等d狗仔女一日可以發夢打柒返自己老豆老母

大家唔準咁做
人地可能會家變架
警犬比屋企同義士逼癲左可能會掉轉槍頭,
搞到政府倒檯就唔好啦

if we burn, your damn family burn with us.

幫推
要學人地搞分化 我地目標唔係針對警察
我地係要令林鄭冇人撐佢而屈服

先禮後兵 唔好自爆

當你對一個人越衰，佢就會不斷質疑自己，自信亦都越低，同呢個時候你對佢好少少，佢就會當你係救命恩人，比父母更親，咩都聽曬你話，然後你帶佢上前線，令佢被狗打

Why not both? 一啖砂糖一啖屎，有時同佢扮吓friend，有時打鳩佢，好似佢老豆審犯咁

Agger

721 85 811

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

計劃未夠完美
要先搵其他人出嚟搞狗仔
之後正義嘅朋友就出嚟幫狗仔陪狗仔玩
令狗仔覺得你先係真朋友

帶佢地上街

再唔係搵女同學幫手

Why not both
杯完打完先再感化

有腦post push

阻你一陣

901 1點鐘 機場見

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

溝晒啲狗女再無限中出佢地得唔得？

陪育狗仔變義士起碼等10 年喎

Pushhh

狗會派狗仔黎收集情報 拉哂狗仔d frd

就咁話啦

以子之子 攻子之子宮

乜撚野，不過幾好笑

呢招絶

Push!!!

呢個真！ 公司有個藍絲退休黑警！ 大大地分享話打到個仔飛埋牆

贊成做朋友 推

推！！！！

可以解釋比佢地聽點解要欺凌同排斥佢地
話比佢地知佢老豆老母啲惡行
所以佢地被欺凌排斥完全要返屋企心怪佢地老豆老母
解釋完繼續欺凌排斥大行動 等佢地明明白白

唔一切出冇fd做

小心俾佢地套番轉頭。
佢地大把source, 小學就話可能父母限制上網，中學嘅佢係反屋企就反左。
仲有，細膽嘅實會扮黃，唔驚人杯咩，
popo養出來的賤起上來，反而擔心心地善良的黃同學被反套料。

想睇狗扑自己個仔

開學啦

咁要睇下阿二袋本身有冇得救先，唔係個個有得救。

要有一班人boycott佢，但另一班親近，咁樣效果就最好，最信任你

識一隻狗，加埋個痴線老婆，個仔同屋企反晒面，之前無意中fb見到個仔話要同藍絲隻抽

831 民陣遊行 91 機場 92 93三罷

其實可以各有各做
一班手足排佢
跟住另外一兩個手足就係佢傷心失意時對佢友善
乘虛而入
好快感化到

同化唔到個D就一齊排擠佢

星期六日課外活動唔出黎幫手既就排到佢仆街

拉攏次要敵人，攻擊首要敵人

想套料？無人想同垃圾講嘢呀大家千萬唔好心軟

班狗想學校對狗仔公平d, 學校老師應該公平對待去保護狗仔，懲罰欺凌既同學。
班狗講要公平對待，對狗仔要好d? 佢地咁對示威者，學生就點對狗仔。有樣學樣，無得怪人

屌你老豆
有無反面？

各有各做，多一條路復仇好過限制住我地得一個選擇，更何況邊個話一個策略用到底，用用下覺得邊個plan好d既就各位手足商量一齊用果個，對家有對策就再變陣，always be water

利用正常青少年發育嘅反叛
上前做義士 落場無父子

所以其實針對嘅應該係小學同初中狗仔狗女
大個班一係唔驚你杯，一係朋輩影響>屋企影響啦

對抗暴政，我地既下一代都要學識武裝自己，學識點防範仆街，睇穿邪惡既人都係一個life lesson

中學有自己思想好難改小學著手易啲

軟弱/無知/善良的：
感化、滲透

同老豆老母一樣咁賤的：
杯葛、搜集黑材料舉報(中國國家舉報及黃絲Facebook secret都可以， 睇下你有咩材料，最好兩樣)

先做感化測試：
"你要同黑警割蓆，先至可以同我地玩，放心，我地淨係針對黑警。你而家講句黑警死全家先。如果你唔想死，你一定要勸你老豆做個好人"

杯葛：
a. 直接
- 3A20, 我唔想同你講野
b. 半硬半軟、買你怕
- "我阿媽唔准我同警察屋企人玩呀，佢好憎人當差，好驚你地做間牒，我地唔好來往啦"
c. 一啖砂糖一啖屎
- 先同佢做frd, 好frd
跟住有一日好大反應：
「下，原來你老豆係警察？我同你絕交！」
呢個好hurt, 好似係d日本少女動畫見過 明frd實杯，反轉豬肚，欺騙感情，仲要擔心有無下一個同佢絕交

滲透
a. 令佢明白父母唔係好人，帶佢做勇
b. 表示體諒佢父母難處，知道佢地係白警，但唯有勇武推翻制度，先可以救到父母，就算被捕，老豆老母都會以佢為榮

黑警子女唔使讀書，食老竇老母份糧已經足夠，零用錢畀晒D同學洗！

外憂內患

Idea幾好
一d杯葛佢另一d洗佢腦，同good cop bad cop一樣道理

無錯
等如對家中廢老一樣
將佢地感化成民主戰士
要佢地明白而家示威爭取既野佢地將來都會得益

員佐主席今次講得啱，小朋友係無辜嘅，所以要教佢哋明辨是非，識分黑白!

將黑警惡行講佢哋知，講清楚而家係咩
人破壞司法，話比佢哋聽五大訴求嘅重要，點解保持高度自治同民主自由對香港咁重要!

古有大義滅親，今有播亂反正!

無仔送終!

識過一隻狗女家教好嚴
係好怪果種
玩camp玩過夜覺得係犯天條
仲想帶頭訓教
我地冇理佢玩通頂
完camp之後佢block左我ig fb果啲
問題係未add佢fd都已經block左

都唔知道佐警驚乜
警察有監警會
教師有教協
學生有自己學校學生會

各有各檢查
無問題啦
行得正企得正驚咩喎

十萬個同意！
單純欺凌杯葛只會為對家陣營加添新血
潛移物化佢地啲仔女成為義士先會真正刺激佢地，到時反哂臉，真係絕子絕孫

如果你地既同學既父母係警察, 請唔好忘記, 就係呢一班人
.用布袋彈食盲一個無辜女仔
.換白衫扮黑社會去元朗站恐怖襲擊無辜市民
.向無辜老人院射過期,有毒既催淚彈
.好似鄭柏林先生咁扭斷無辜市民隻手
.問黑社會葉虎借裝備
.打斷無辜市民既手, 斷到得番塊皮
.輪姦無辜女市民
.餵藥逼無辜女市民失禁
.斬斷無辜市民左腳
.
.
.
而家唔係叫你地欺凌佢地, 你陣係需要話比身邊既大人知, 犯法既野留番比大人做, 知唔知道?

兩條腿走路,佢信就繼續將佢化為義士
堅持唔信就回歸基本,玩佢

呢個更狠，又有助於抗爭，而且有道德高地

犬兒被狗捉，大義滅親？

一陣篤你灰呀 唔好ON鳩啦

總好過圍鳩人，因為人地報警係真係報倒。

咪就係 成班on撚9
識玩一定係杯9佢
等佢童年變自閉仔

我唔理 我要佢無仔送終! 杯佢全世界

推，打人仔女唔使付出代價呀？

5毛？

好L毒，不過我支持

On9

左膠思想

你排狗仔 d狗都會憎自己係狗仔既身份
跟住就憎埋老豆
細路係咁諗野

Dis ok

要學人地搞分化 我地目標唔係針對警察
我地係要令林鄭冇人撐佢而屈服

P牌推乜鳩？

笑甚麼你也是⋯⋯

聽我講少少嘢
我識個狗女，佢呀爸只係交通警，但佢都完全信晒佢呀爸講啲嘢，警察好慘嗰類
無論我再點同佢講道理，佢都聽唔入耳
依家唯一辦法就係杯葛佢地
btw我講明先，不鼓吹暴力千祈唔好肉體上傷害佢地呀

覺得有用啱聽嘅幫手推下呢個回覆

[2019開學兒歌] 黑警天天都多

依家唯一辦法就係杯葛佢地
btw我講明先，不鼓吹暴力千祈唔好肉體上傷害佢地呀

If we burn

一定要杯佢地

點解一定要唯一，be water

冇一個係無辜

你係狗仔女？我已經講得好清楚，講道理冇用

係冇一個係無辜，但仍然可以兄弟爬山

如果感化唔到就杯
我地要學人搞分化
杯佢地唔一定有用 只會令到D狗嬲我地繼續亂捉兄弟
感化狗仔狗女先真係傷害到狗既內心

同佢地講道理冇用

要手足自己送頭先？？

啲狗依家對我地好好？仲有得衰？
佢對我地嘅傷害毫無保留，點解我地要諗佢地

NICE~

唔好on9啦

Up

自己個仔自己打！

小心狗仔二五

咁你覺得杯狗仔狗女對班狗有乜傷害先

一早應該咁做

佢地自己嘅仔女被人杯，係佢地種下嘅果，咁你覺得佢地會點諗

先做fd 再約佢去前線 唔去就杯佢

帶埋D狗仔狗囡出黎比佢狗老豆老母捉去新屋嶺

認同 推！

樓主講嘅係反間計嚟，畢竟最終攻擊對象係警，唔係佢哋仔女。

高明

同滲透警隊論有乜分別

如果杯 班狗會繼續覺得我地係衰人 教狗仔狗女遠離我地
長遠黎講就只會多一個藍絲
如果感化 班狗仔狗女就會唔理班狗 等班狗冇仔送終係一種更傷既後果
長遠黎講隻狗仔狗女又會變埋黃絲

不過當然感化唔到就要杯啦

杯葛都可以做到同樣效果

可以elaborate?

推 有腦

聽聞唔少被捕者係呢D CASE，
不過高層唔想影響士氣，
所以一直冇報

陳健波：就算每年有200人拉上大陸，都係0.000幾%香港人之麻

你班黑警仔女都係佔全校師生0.000幾姐

正呀！仲要教埋佢做二五，爆晒啲一手料出嚟！咁就陳百牆.jpg

麻包袋變去感化？

杯葛>諗原因>諗到佢地老豆老母可能係源頭之一>思考究竟佢地老豆老母有冇做錯
Or直接諗，點解佢地老豆老母嘅錯，要由佢地受

好橋!

一啲人做黑面
一啲人做白面

831

感化-->直接令狗仔狗女思考究竟佢地老豆老母有冇做錯
不過杯可以有以下情況
杯完-->直接覺得係我地黃絲個腦有問題--> 變藍絲

雖然我自己講完都覺得自己好撚大愛打左個冷震
不過理性分析都真係玩分化Popo家庭好玩

加油

其實重點係警嫂啲仔女個老豆未必係狗

依家有隻狗感化你，你會唔會變立埸幫佢地？

開始又有洗白post

認同 仲可以多左個手足 但狗仔有機會做無間道

請狗仔女篤自己黑警老豆老母灰就信
公開佢地老豆老母手機whatspp 記錄
否則杯葛

同意⋯⋯未撚教佢反，佢就變左紅衛兵啦，on9 9
你會唔會得果五歲單機你老豆呀

一句講曬，兒家唔做，就係得個輸字

屌好中
低學歷識生唔識教先會對仔女動粗

唔會 因為我地都係深黃 唔會被影響
你唔好將狗仔狗女當一定係深藍
感化既目標係比D淺藍既狗仔狗女接觸多D正確既知識同想法 有機會變黃
感化唔到就放棄

重點係先感化後杯葛

咁樣可以，多謝各巴打提醒
但圍內要有共識，感化幾耐開始杯

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

呢個就要校內兄弟自己夾
但要記得要比時間同資訊淺藍狗仔狗女消化

Yes

大部分人冷對待
一兩個扮理性埋佢哋身
感化到就感
感唔到就話我玩 9 你架 ja
等佢以後疑神疑鬼

Mon post 狗你食屎啦

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

Agger，歡迎去我po再討論下

無差別做stop & check
打橫行!

UM 或者可行, 但你要有心理準備 隻狗仔係會盲撐屋企
到時要杯到佢仆街

屌 即刻諗起新警察故事嘅吳彥祖

講就易肯出嘅一早反左面啦

交通警唔係最直接出去打尻巿民，梗係可以逃避現實
照杯佢

冇錯 咁做可以損人利己
多個朋友之餘又可以傷害敵人

我意思係，交通警明明置身事外，佢都可以接收同袍錯誤嘅資訊，再洗自己個女腦，所以感化有啲難

佢都知
無家變？

我係從防守性去睇,
人民日報陳馮富珍香港政府等等吹曬風蘊釀緊郁黃絲老師同學生,
驚警察子女會督灰,隊黃絲老師學生家長,所以都係疏遠啲好
佢地同特權階級公安子女無分別,小心為上

好提議，好過欺凌佢地，將成班狗仔女變成義士，我地多個朋友，班狗就多個敵人

藍既就打 淺黃 淺藍既就教

先遊說後

極權社會下嘅極權警隊下嘅極權家庭下嘅結晶
一層壓一層 一個服從另一個
好難唔暴走

重有唔好放過讀緊警察毅進課程既未來垃圾 依家重想做警察既唔係仆街就係垃圾

Support!

中國人 自己個仔自己打

Agger 玩鳩人係容易 但多過戰友好過多個敵人(唔適用於所有狗仔)

樓主仲未係最醒
最醒既方法係分兩批人

一批專欺凌佢 日日打到佢仆街
然後另一批就幫佢出頭 同佢玩 但照樣灌輸佢老豆要死全家 佢有原罪既思想俾佢

共產黨同黑警都係一樣 從來一手軟一手硬 一面黑一面白

感化唔到就唔好怪我地唔客氣

呢個掂

推，我無嘢講

做乜鳩
將個仔塞返入老母個

掂
知大家都唔識用麻

禍必及妻兒
大事大非當前 冇良心嘅屋企人都只係一個有血緣關係嘅人

831維園見
9 1塞機場
9 2大三罷

831 901 902 903

聽過有打狗英雄老豆幾高級

好似唔錯

If we burn, your kids burn with us.

呢個推啦屌

Agger 到時係popo搞到自己六親不認 妻離子散
一切都係自己一手造成 無得怨人

有料

各有各做，一個紅面一個白面佢要扮黃絲最少都要肯出來遊行先計數

有保留，可能狗仔狗女會做間諜，所以用呢招要小心

應該話比D狗仔狗女聽
呢D野唔係你錯，但係係你老豆老母既錯
有咩既就番去怪你老豆
想埋番堆就批鬥佢啦

冇
我地雙方都好包容對方嘅立場

不如懸賞尋警

If we burn, your kids join us

太長遠，太理想。都唔知要花幾多年先有效果。

師兄，要變黃嗰D，對上兩個月變曬啦，其他嗰D有一部分準備行自己老豆條後路，佢地入到嘅機會好大

拉一派打一派

將警二代推藍冇意義，只係純粹出氣，對佢地曉以大義加入義士爬山團先係造福人群。

令佢地行歪路

正

正！

[P牌仔求推]除左要大嗌自己名，仲要講埋呢句！

我老友老豆係退休警
仲要當年係皇家警
無乜黑警
但佢都因為佢老豆關係
今日都勁憎狗

無錯！我哋要令到佢哋分清是非黑白！

very caring society
proud of hongkongers

當大家既底線愈黎愈低 禍必及妻兒

咪就係，不知幾撚多 狗世家，佢地會覺得做狗係無限光榮黎！

感化到果班使等你感化咩，一早去左發夢啦。

我都係P牌，但我好同意你講法。
杯葛狗仔狗女其實六月一開頭我已經好想有人做。

利申：唔係學生，無兒無女，無辦法由自己做起

“我係警察家屬，你可以用空心彈射我了”

咪玩啦
你以為佢地真係咁易比你影響到咩
梗係催毀佢地童年開心好多啦

最緊要係知道佢老豆係邊個做過d咩衰野
好似d老豆搵仔group咁將班房壁報板變連儂牆係咁貼

我之前都有講過
事實上針對既係青少年，反叛期，朋輩影響大過老豆影響，你同佢懶fd就好容易說到佢

其實啱，你欺凌佢，只會令佢企喺老豆果邊，分分鐘多謝你搞到增進父子關係添，但連自己個仔都鄙視自己，先至係最大傷害

最好拉攏埋佢老豆老母老婆仔女，全家大義滅親反晒面眾叛親離，連屋企都無得返就最好

if we burn, your kid is one of us.

利申家教嚴
但呢個同學有啲過份，通常會喺中學開始鬆手夜瞓

同意呀
佢地冇朋友逼到冇路走咪局住黐屋企囉

好同意

唔好講啲狗，好多人都係扔比學校教就算，根本唔識教
試過答巴士聽到小朋友講
警察打人...今日冇人既?今日有冇集會呀媽咪?咩叫集會呀媽咪?
個呀媽淨係識講
唔好理人咁多啦

講真，狗仔身邊同學仔朋友仔大概都知隻狗仔黃定藍啦，黃嘅一齊大聲反抗黑狗藍嘅大家醒水識做
唔洗諗住浪費氣力感化喇，明嘅會明，唔明嘅講一百句一千句都唔會明

咁仲好
教佢地食煙飲酒繼而吸毒賭錢

有point

最終對象係中共

不過贊成樓主 特別係我呢啲本來同父母唔close嘅真心覺得血統不能決定黃藍/良知

你啱，我都失咗焦。

機場朋友小心

15:30 機場特別交通消息

遊行、機場陣地戰已經冇用

要停列車呀，d 狗用機鐵運裝運人入黎，扔野落路軌，快快快！！！！

［機場］都係果句，幫唔幫外國人？

危急時退還退 緊記口號！

喺機場又有信用卡嘅，立即去國泰網買張貴機票

被困機場緊急對策: 用Apps買張單程快運機票

[機場攻略] 聽日諗住參觀機場既市民入一入嚟

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

(要記者!) 警察撞爛市民部車側鏡 市民要求賠償 反被警察圍毆

Twitter 無咩人post 關於機場既野，要人上twitter幫手

831恐襲精華片段合集 國際文宣 [更新加強版］

花1分鍾投訴PC23014, 清算呢D仆街

［一手］尋晚返屋企搭中屍速列車 太子班人累死咗一班手足？？

搵到維園班鬼嘅呀頭（狗）

禍必及妻兒升級：發動黑警不孝子變義士復仇計劃

真係千奇唔好偷錢賭啊

想搞到啲狗仔女自殺多啲 始終係孽種連教化都慳番

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

通常兩極
本身個人太聽教聽話嘅
就會盲目服從屋企
如果唔係
通常反彈都好大

但係條路好似太長唔啱用